Deze sortering wordt weggegooid bij een bescheiden prijs (gezien het vet waarvoor geen rekening werd geheven), wij ging terug naar Barnard's Inn en kreeg mijn kleine portmanteau en nam toen coach voor Hammersmith.
We kwamen daar om twee of drie uur aan de middag, en had heel weinig manier om naar het huis van Mr. Pocket te lopen.
Toen we de poort van een poort ophieven, kwamen we direct in een kleine tuin met uitzicht op de rivier, waar de kinderen van Mr. Pocket aan het spelen waren Over de applicatie En tenzij ik mezelf bedrieg op een punt waar mijn interesses of bezetenheid is zeker niet verontrustend, ik zag dat meneer en mevrouw Pocket's kinderen groeiden niet of werden opgevoed, maar wel tuimelen.
Mevrouw Pocket zat op een tuinstoel onder een boom te lezen met haar benen op een andere tuinstoel; en de twee verpleegstersmeisjes van mevrouw Pocket waren aan het kijken terwijl de kinderen speelden.
"Mamma," zei Herbert, "dit is de jonge meneer Pip."
